記住聽日購物要Keep單呀，要Keep單呀

聽講元朗老婆餅好好食

要Keep單呀

推

咦 點解我變左p牌 之前都無